如果你有一百萬...

你會用黎醫返好
老納個癲狗病 定
癲狗個相思病

我會俾自己解悶

自己食晒佢

如你老母

點解要醫個兩隻狗

食佐老納佢